七月搵南美旅伴

Sor 又開同一個Post
人在秘魯利馬 七月第二個禮拜開始得閒
可以直踩到八月中
其實開sem 前都得 我未買回程
利申唔識西文葡文 性別年齡唔拘
打算遊盡南美 唔窮遊但係唔想洗多餘錢
可以接受青年旅舍長途巴士
詳情可以再傾 可以一齊Plan 行程
Email: fishyfishyidiot@gmail.com
等緊你
嘿呀嘿呀嘿

你巴定絲

絲 大學生

即刻上網睇機票

屌

要打黃熱病針
不了

無打

仲係大學生就可以唔窮遊秘魯
今年畢業，都想去秘魯，但已返緊FT,冇假去

應洗則洗 唔想瞓街
旅行啫唔想搏命

黃熱唔敢唔打
一奶嘢即死
仲要好易奶嘢

真心想知！你預幾多budget?

人已到埗 祝我好運

無預 唱咗萬三港紙 唔計機票

推推

夏天冇可能唔比蚊咬，你去打啦
巴西有得免費係診所打，不過頭10日會唔舒服

多謝巴打

樓主，會唔會返嚟果陣，你話你個喼冇晒位，要借我個喼擺嘢架？

借黎 招下人
有無人出年 1-3 月去南美

你係邊度轉機？機票幾錢？

無位咪寄返香港 再唔係買多個喼
真心搵緊旅伴 抽水唔該上一頁
多謝幫推

祝好運

HKG > SVO > WAW > MAD > LIM 8k8
巴打有美簽可以平啲 可能有六字頭

絲, 即睇機票

夠百五人就包機去

睇過？

最細都要租架 737 站站停啦
絲打自貼就聽日成團，分分鐘要租 A380 先夠坐

轉左咁多程 , 我冇乜假, 諗住最多轉一次, 都可能飛美國

你幾耐之前買機票?

臨飛兩個禮拜左右
轉到美國可以平啲同少啲轉機

經美國轉要六千幾蚊就抵屌

Come on

7月尾join ok?

Email me

再推

我心理,生理都未準備好
應該出年先去
留名等你既遊記

其實我有好多圖
唔打遊記都自爆咗 唔敢打

做咩負皮我
好想同絲打瘋狂去旅行

絲打玩得開心點！
我就九月去，一個人，也想招下遊伴。

你都開心啲

點解要WAW ?

HKG > SVO > MAD > LIM唔得？？

Skyscanner 咁俾我咪咁買

應該唔使同你一齊帶野架嘛？

完啦好嗎？

秘魯好似好正

我就係諗住
HKG > SVO > MAD > LIM

做下research好wor朋友

用圖答你

吓咩事
你唔想經華沙咪唔好經囉
我有時間又成功抵埗多個站有咩所謂

絲打冇打針？ 有冇俾蚊針？